覺唔覺呢個icon好仆街

成日都好似笑鳩我咁

直情係笑緊你啦 on9仔

新恥笑三寶

呢個最正

agger